區議會可唔可以動議拆智能燈柱？

有無得搞搞佢？

拒絕監控燈柱！

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

推

應該可以，支持

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

好難無啦啦拆
一定要有理由
例如好多市民投訴，區議員就要反映意見，動議拆除
所以大家要令區議員出師有名

更係可以
覺得影響市容， 無用， 浪費錢更係ban
反而起d太陽能電燈柱仲有用
又慳電又環保

維修成本高，影響市容， 居民反對
大把理由

Gogogo, 市民反映，區議員做野

應該多啲幫弱勢社群 比 裝個啲人面燈仲好

PISH